分手後既日子 - day 6

Hello又係我 今日係day 6
今日喊少左 因為我好努力咁催眠自己 提醒自己佢已離去既事實..
你既telegram 依然都係全天候地online..我係到諗..到底有咩人可以同你傾足全日？真係有咁多野傾嗎？
你岩岩先同我講分手一星期 咁快就有新對象了嗎？
唔好再自虐啦 個個都話我唔應該再stalk你 我當然明白呢個道理...但真係做到嗎？
我以為我一直以黎都真心對待你 當你掌上明珠咁愛錫 對你千依百順 你就會滿足..
差唔多10點了 我知道你呢個鐘數要出門口去機場了
去到當地吃喝玩樂去發掘美好既事物 我會一直在遠方等你 等你帶我去見識呢個世界

我相信 緣份一定會將我地拉埋一齊 你只不過係比個機會我去好好裝備自己 去迎接未來更好既你 對嗎？

同左渣過波嗰條女一齊左？

唔係

Up下自己level
抖陣
實會搵到個更好既

佢有冇話過因爲咩原因離開你？

抵啦